\begin{question}[section=0,subtitle={},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={}]
Wie funktioniert das Sortierverfahren "Maximumsuche"?
Wie funktioniert printf?
wie funktioniert scanf?
Referenzbeispiele!!!
Wie kopiert/übergibt man felder?
\end{question}
\begin{solution}
Schon vorhanden? TODO...
\end{solution}
